聽完🅘 🅣 🅩 🅨 🅆 🄰 🄽 🄽 🄰 🄱 🄴 決定同男朋友分手... ✧

I do what I wanna

I'm so bad bad

I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me

I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me

Errbody errbody errbody teachin' me (All eyes on me)
이래라 저래라 모두 한마디씩 (Don't touch me)

Ah yeah yeah yeah yeah yeah 내 앞가림은 내가 해
I'mma do my thang, Just do your thang
Cuz I'm the one & only

No matter if you love me or hate me
I wanna be me
One and only me

If you feel me, turn this beat up
I wanna be me, me, me

今天起要做個倔強+有主見的女孩 💇‍♀️

決定走上BAD GAL這條不歸路... 🙅‍♀️💃

有PR公司想揾小妹我開POST可以TG me

hamsteryuri2004

🧏‍♀️🧏‍♀️🧏‍♀️

留真很型

是💘✊🏼

💘✊🏼

💘✊🏼 #10

屌你老味白頭佬

又燈燈死x1 izone仲唔夠

下==

Gchi💘✊🏼非燈==

屌您原來射疤佬黎==

黃裙yuna好似Eva 明白香..

又做乜鳩野呀

Lia gif 呢

下咪有兩張囉😅😌

白頭佬受溝？

長腿擔當💘✊🏼

咁啱load唔到

BE MYSELF ✨

下我宜家WANNABE ME 不要男朋友🙅‍♀️

好毒=.=